今年冇狗去AGM開餐？

上年個乜城大正shitty去左邊

一通已買40隻股票
我都想找返條友
有野想問

自從比人起底收錢去愛國遊行收左皮

PS係比人玩 一毫子都收唔到